%Ne pas numéroter cette partie
\part*{Appendices}
%Rajouter la ligne "Annexes" dans le sommaire
\addcontentsline{toc}{part}{Appendices}

\chapter*{Figures, Tables and Listings}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Figures, Tables and Listings}

\let\LaTeXStandardClearpage\clearpage
\let\clearpage\relax  % Do nothing when a \clearpage command appears 
\listoffigures
\listoftables
\listoflistings

\let\clearpage\LaTeXStandardClearpage % Return to the old definition

\input{./appendix_api.tex}
\input{./appendix_code.tex}
